{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌라블랑쉬풀빌라펜션(신축,독채,단체)"
    },
    "text": "こんにちは。楊平ビラブランシュプールビラです。 私たちは23年新築フルビラペンションで感性的な客室と最新式インテリアを誇っています。 全客室にはバスタブが完備されており、リラックスできます。 バーベキューを楽しめる空間も設けられています。 A棟はバーベキューテントをご利用いただけますし、B棟は個別テラスをご利用いただけます。 また、A棟とB棟を同時に予約される場合、団体バーベキューを楽しむこともできます。 バーベキューの利用料金は1Set当たり60,000ウォンで、ブルモンは1Set当たり60,000ウォンです。 バーベキューを利用する際には30分前にお知らせください。炭とグリルは個人的にお持ちいただけません。 また、ペンション内のWi-Fiを使用することもできます。 水泳を楽しめるプールビラプールもあります。 利用時間は入室後から午後10時までです。 無料でご利用いただけますし、水着の着用をお勧めします。 コンビニとマートは車を利用すると、それぞれ6分と27分の距離にあります。 屋外プールもレッドとブルーの客室でご利用いただけます。 ただし、一軒家のレッド客室でプールをレンタルする場合、追加料金3万ウォンが発生します。 ブルー客室はプールのレンタルができません。 駐車は一部屋あたり5台まで可能で、渓谷に近いのでファミリーも楽しめる場所です。 西笛の森から登って温度に近い距離にあり、中尾山天文台までは11kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビラブランシュプールビラはいつ建てられましたか？",
            "answer": "当ビラは23年前に新築されました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブが完備されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめるスペースがあります。A棟ではバーベキューテントを、B棟では個別テラスをご利用いただけます。また、A棟とB棟を同時に予約される場合は、団体バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1セット当たり60,000ウォンです。ブルモンの場合も1セット当たり60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何分前に予約すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには炭とグリルを持参できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューには炭とグリルを個人で持参することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室後から午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に水着の着用は必要ですか？",
            "answer": "はい、プール利用時には水着の着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニとマートはありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニが6分、マートが27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "屋外プールはレッドとブルーの客室でご利用いただけます。ただし、レッド客室でプールをレンタルする場合は追加料金3万ウォンが発生します。ブルー客室ではプールのレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり5台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビラブランシュプールビラから渓谷や中尾山天文台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビラブランシュプールビラは西笛の森から登って渓谷に近い場所にあり、中尾山天文台までは11kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 621
    }
}